［左癌講兩句］有記者現場採訪blm looting,途中被搶劫 出完報導後收咗四次死亡恐嚇

左癌又睇唔到

死nigger
死阻膠

又係Martin looting king

LBJ又扮睇唔到 繼續罷賽

暗黑撐侵

(96行動post) 沒有防疫 只有獨裁 立即普選 否則開戰

Hijackedddddd !!

呢D人只會令普通人對黑人印象更差 連自己衰咩都唔知

幫佢retweet等多啲人睇到

because looting matters

左膠=另類法西斯

左癌絕對係

收皮啦 reparation咋